湯家驊大讚施政報告「歷史性」：一反歷屆政府小修小補心態

行政長官林鄭月娥將於今早11時發表任內第二份《施政報告》。身兼行會成員的民主思路召集人湯家驊，今早在施政報告正式發表前已大讚報告是「歷史性」，有別於歷屆政府小修小補的心態。

湯家驊在今早7時許於FB發文，形容今次是一份歷史性的《施政報告》，「一反過往回歸之來歷屆政府那種以左顧右盼、小修小補之心態所寫出的政策報告，這是一份充滿管治信心、彰顯共同希望的報告」。

他又指這是一份理念性報告，與過往歷屆特首不同，從現屆政府的管治理念出發，在各項具爭議性課題作出決定性處理政策的報告。他形容大家不應期望一份《施政報告》可以解決所有深層次、特別是政治問題，「但這一份刻劃了未來二、三十年的宏觀發展藍圖的報告；希望香港人能齊心努力，以包容忍耐之心，令香港再現光芒！」

林鄭月娥將於今日早上11時到立法會發表施政報告；於下午2時許再舉行記者會，就《施政報告》回答傳媒提問；晚上7時她將會出席電視論壇。

歷史性垃圾

咁十一哥嘅「性歷史」又點樣呢?

好有雪廠feel

親共媒體都算
點解啲所謂民主派媒體咁撚鐘意訪問十一哥
冇人想知佢意見 除非有雪廠街絕密資料

已經係歷史文件 不具任何效力

屌你個西 完左啦

真係歷史性垃圾

今次乜柒都無修補到仲唔係歷史性

一級刷鞋仔

咪撚再post 佢d 評論啦
無參考價值

施政報告係唔係宣告「一國兩制」取消？全面執行中國憲制及法律？

否則，有幾歷史性⋯

得喇得喇

猿仔個位比你做喇，不過你要帶多幾個伯友返工，好刹喎個位。

取消十一禁？

點解傳媒成日都報佢

咁樣做得太出喇 係人都知你有痛腳啦

依樣真，新界北土地官司合營提高公營比例再加東大嶼新CBD根本係新玫瑰園計劃。

係囉 做乜成日訪問佢 佢其實冇代表性 又冇支持者 冇影響力

11哥奶共奶到雪雪聲

篇文應該前一晚未睇施政報告已經打定

淚灑雪廠街 含唳打文

又問依條撚屌
睇都懶得睇內文

湯公公

？